股民日日蝕錢仲唔去佔中既? D高官藍絲成日話外國勢力會日日派錢

係時侯去幫補家計, 藍屍講講仲有免費西屌

去

幾錢次? 輸到要買臀